我想講呢 係有狗扮記者嫁

你地自己睇路啦
唔好咁低安全意識好唔好
唔好當記者係朋友啦好唔好

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論